一人一條問題問樓下嗰層

一人一條問題問樓下嗰層

請問有無問題想問下樓下嗰個？

無

有

樓下嗰個今日條底褲咩色？

無
請問有無問題想問樓下個層？

幫樓主補充下
淨係問 唔洗答

hi, how are you?

無
請問有無問題想問樓下個層

無

請問有無問題想問樓下個層

无
请问有无问题想问楼下个层

出po問題，食曬啲po文

( Show Blocked User - Sky_Croc )

無
請問有無問題想問樓下個層